抗爭不忘環保，救救地球，不要再開冷氣了

救救小海龜

大sir日日嘆冷氣
睇住前線食花生

is

光頭星咁叻環保收費，點解唔搞嘆冷氣嗰班？冷氣機出廠要有獨立meter收費